開始裝修中資鋪頭，就成班五毛衝出黎鳩嗡

係咪做岩方向，大家心照。

中國封鎖市場，補同中資企業，利用政治壓力，不斷咁扼殺港企生存空間。 國泰單野都未報仇

同中國既經濟戰早就打響左，唔同極權黨衛軍開戰，又可以斷敵方水糧，要點做大家心照。

歐美班柒頭唔敢打，就我地打先。

推

先分類
唔好衝動

罷買罷用本身就好有效

間舖日日都係度驚走甩咩

中資根本就係政權一部份
溫水煮蛙，慢慢侵蝕，將港人變成奴隸
對準中資=對準政權

真心，班撚樣仲要顧形象，民意，其實民意一早已經企左係我地呢邊。裝修係為左令中資企業知道示威者唔係同你玩玩下，由六月至今你地班撚樣仲諗住和平抗爭？

藍鋪罷買就得
唔可以因為人地講兩句就裝修人地鋪

香港有言論自由，大家都好清楚
美心點解俾人裝修，係聯合國做過乜，大家都好清楚

要點做，應該點做，自己諗清楚，唔需要聽人指指點點

分類先，打唔曬咁多中資
國企幫佢大大力裝修
一般中資裝飾下就ok

岩，對準中資係一定
但槍打出頭鳥先

岩呀 其實呢步轉型成功

因為上個星期仲打緊狗 可以不斷產生同情心 屌9班黑警 針對佢地搏人同情 突然間升左級打大佬 冇乜得再搵野同情 冇得再打飛機話自己係一個有良知既人 呢一下轉變太大 好多人跟唔同 唔知道而家已經唔再係運動 係革命

Push

而家轉同情班商家佬

開始出現割席

一毛扮姐
自己人唔會割

光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

中資銀行先，周街都有

好，先打國企

過左4個月，新屋嶺，831, 中實彈
仲係咁柒樣，真係好難please 到佢地

咁撚樣就割蓆，仲同人講想贏？

除左美心仲有何小姐，無人記得？

黑 紅 藍 黃 請分類